[行山撚入] 5G plan有冇推介?

轉左5G電話
想轉埋plan
大家用開咩plan呢?

我記得之前有人實測過
如果淨係講5G行山路線
就係 smartone 好d

同問 之前有個friend話中移動5G好差

用緊smartone 都順

上網見到唔少人講smt

5G 上山開live?

用緊SmarTone 上到山都ok